00後仲知唔知邊個冰火佬同邪鬼？

L~~~~~~

你一講冰火佬我就諗起動漫細哨

隻公仔放左幾多億？

吓！！！！！

隱形人係最強

見到男朋友細佬電腦裝左唔夠一日就刪左

弓箭佬屈吹笛點破

爆甲掉鳩你 怕未

吹起埋你d甲

無限氣出追蹤波問你死未

用忍者無限氣出分身出到lag機

用John 吹笛前放飛碟

踩~~~~

x2

吹笛食氣食到嘔

冰火佬=\= 天魔

等同叮噹同多拉A夢嘅分別(時代)

細個第一次玩唔識出技 俾人chok波屈機

派~~~~~~~~~~~

飲淨最後一啖 啤酒/牛奶 之後當武器拎去掉人
用冰佬喺咁整冰劍 點知比啲垃圾電腦隊友當波咁掉出去，比敵人用返轉頭

無限氣用忍者屈隱形影分身

邊有人唔識

利申：用開Dennis

擋上攻無限loop

先啦

哈佬

用到hang機

知道

大豪院邪鬼我就識

Rlf2可以先分身再變身(粉紅色氣)
然後變左幾十隻邪鬼

普通版都得啦

最中意用Louis爆甲再拎啲甲扔鳩人

仲玩緊

Clf2 用邪鬼無限全場炸仲爽

Btw 邊度仲可以down 到

笑波子就識

件垃圾關我地咩事

踩！池池池池池池

90後仲知唔知咩叫紅白機

玩冰火佬既仲柒過00後
無恥

個網仲未死

真天魔細哨

LF11 冰火佬用無限氣放冰火煙花砲唔撚洗玩

有冇人玩過lf9

同FD自己用人手合冰火佬

又扮老屎忽？

擋跳攻擋跳攻攻跳跳攻

吹哨聲

踩~~~!!!!!

呵呵呵呵呵呵呵呵呵

有聲

合埋果陣仲有招大技

冇朋友既我 個陣要特登搵隻電腦黎合體
又要等佢半血 又要就岩時間同佢一齊碌

齊！

識玩一定玩分身玩到電腦lag機

踩！！！！！

勁痛

louis爆甲好似有第二型態拎住支三叉戟
我好鍾意用果隻撞黎撞去

I join you

呵！

瘋狂出分身 出到lag lag地
再捉住邪鬼變做佢
成個版都係邪鬼
等啲邪閃波對撞就冚家剷

踩~~~~~~~~~~~

隱形人係咪同其他普通角一樣無咩技定直到冇技

玩過lf2真係咁撚型？ 同00後比就有優越感？

而家仲有無得down rlf2

最鐘意玩戰爭模式set到對面最多人,再用邪鬼擋上跳個招係咁炸

Freestyle mode瘋狂撳個跌道具掣跌到一地都係砸死哂

想問下大家知唔知有冇mac版lf2？
講完後想down黎玩下

記得細個同個妹玩
我用1P 冰佬
佢2P 火佬
然後同佢結合完得番我玩

地獄永死魔王拳

以前就話cpu爛頂唔住個畫面
今時今日隱身無限分身再現形 仲會唔會輕機

細個覺得邪鬼好撚型 係最撚勁既
但實際最勁應該係冰火佬

+1

細個始終覺得最型係Louis EX, 個衝光拳型到
仲有 哈 哈 哈 哈

印像中有睇過邪鬼屌葉船

Deep 係咪最廢

九十後都唔識
利申唔打機

其實你地有冇研究過隻game架
Wandy 先係1v1最勁
一開波擋下攻全場燒起狀態+扣血
重覆20次左右就贏左 對手完全冇動作機會

其實有冇人覺得邪鬼係最高防 佢比箭射頭幾下行路淨係會窒一窒 其他腳色比人射一下就肚痛 再射就跌低

✋🏻
呵

鍾意用Mark 哥

最鐘意用透明佬 可以小畫家手改佢個樣

池池池池池....

我有

RLF2用鐵甲小怪 檔跳攻攻攻攻攻攻出電好勁

派～～～

我想要火影版
鳴門無限分身屈到仆制

有冇試過自己整 冰佬撞火佬

呢D POST真係好撚嘔心 正正常常咁討論唔得架咩 係都要JER住00後
同D廢老話90後垃圾有乜分別

箭佬，盾跳攻

細個比個fd呃左揀1火1冰，

殘血撞埋一齊...結果全程睇佢玩

其實隻透明人有咩用

Woody?
連名都記錯仲好意思問人有冇研究

Yes 可以反擊氣功波

會

第2張咁撚勁

知又點唔知又點
咁撚大個人, 係要問班小朋友知唔知呢D, 零食呀咩手機呀咩人物咁

90後又知唔知得哂80後細個睇既節目? 玩既野?
一代代人係要完就完架啦

有冇人玩過LFO
個故事唔錯, 不過最後爛尾執埋笠

碎曖冰火佬呀

屍都分埋

Combo 黎講好似david最屈

單人闖關stage 5 淨係試過忍者變邪鬼/henry 拉打過到

身為00後嘅我想問返你地試過用冰佬同火佬合做冰火佬未？

火影版 迪達拉狂炸敵人

鼬太知 月讀秒殺

有冇人知邊到仲有得Down
玩開Dennis

選擇英雄 -> -> 揀英

有一條友無得玩好無癮 不過合體限時可以去食個麵再返黎

Louis EX招隔空氣功好霸氣
喝喝喝~~~~

細個同呀哥試左點知真係work
無記錯係p2無得玩

冰火佬

好似係左邊跑過去果個有得玩 唔知有無記錯

蟹！！！！！！！

點解係要加個00後落去
多餘

利申 非00後

最難用係劍佬

我覺得woody 勁啲

捉人-變身-分身，